[難聽都要講］宜家急於求勝，只會輸得更快

我明白經歷過琴日，大家都對警暴好憤怒
連登有post 講過，班狗最怕就係獨立調查
因為獨立調查一出，大半個狗隊都要收皮
佢地同我地一樣係無退路
所以本住打仗殺人既心態去鎮壓
乜野犯法野都做，務求最短時間撲殺示威

香港人抗爭之現實
與烏克蘭比較，香港人勇武派人數少
相對缺乏武器同軍事訓練
同警察直接對決係好難贏
但與烏克蘭比較，香港係國際金融中心
經濟係香港主要命脈
破壞經濟就係香港死穴
和理非人數極多，相比之下，和理非俾人拉既成本較少；
而勇武被人拉既成本極大，足以導致抗命終結
我想講既係大家一定要俾耐性，和理非活動既效果係效果慢，成本低
堵塞運動，罷買等等，效果已經出緊來
我地唔怕打消耗戰，對方先怕

呢個效果係有賴勇武派，持續為政府施加壓力所致
無勇武派既和理非活動 = 政府don't fucking cares
無和理非既勇武活動 = 俾警察打到仆街
保護勇武派，係首要任務
勇武派轉lone wolf 得唔得

大家要有心理準備，抗爭係數以年計，三兩日送晒頭就game over

答應我，留返條命，一個都不能少，煲底見好唔好？

推

俾啲耐性得唔得？

唔係時事台出

Push

咁我轉

起底睇睇樓主

留力撚 次次都留力
次次都話唔好打 反正都唔夠班狗打 咁咩臨時立會 全民議政咩都唔洗做?

得罪都要講
咪撚on9啦仲拖，4個月幾多個手足比人拉? 對方愈來愈多人，次次我地人多都唔撚推先輸。

你唔拖popo 引多你幾次就end game

其實我地都怕消耗戰。唔好忘記勇武手足是有限的，近日又大舉上門驅捕，其實我地係同啲狗鬥緊快。

咁我俾你贏一兩次又點
我當你勇武有30000人
上面無限解放軍/武警無限補充呀
不合作運動為主，勇武為輔助先有可能捱落去呀

同意，所以我認為係要大量和理非活動來引狗，作爲勇武活動之掩護
而唔係下下推勇武打陣地戰

Agger

討論下

同意

聽日絕對唔係最後一戰

越少手足被拉，拖得時間越長，拖垮經濟越多=我地贏
所有人打陣地戰 = end game=無曬勇武手足=玩完

沉住氣呀

對暫時拖一拖對我哋有利
拖到通過咗 香港人權與民主法案先

睇吓台灣/南韓歷史，民主抗爭唔會幾個月就成功

why not both

我認為香港要贏，主要都係靠外力
繼續拖垮經濟，同埋保持國際曝光率
講到尾都係持久戰